有冇巴絲打聽晚可以頂我返工

炒散
65/h現金即pay
灣仔
1840-2330
利申：非蛇頭 冇水抽

點contact

做咩先

中餐廳
最好做過飲食業
街檔嚟 唔洗用托盤 推架車出去執
都係開茶 執檯 上菜啲基本野
shing_0626@hotmail.com

1830先唔啱

而家D 樓面咁高人工